**Инженерное оборудование: насосы, теплообменники, трубопроводная арматура, оборудование для промывки, реагенты для промывки, теплоносители, оборудование для очистки вентиляции, частотные преобразователи, расширительные баки, водоподготовка**

[https://promgu.ru/](https://promgu.ru/)

*О КОМПАНИИ PROMGU.RU*

Компания PROM GURU (ПРОМ ГУРУ) специализируется на комплексных поставках инженерного и промышленного оборудования, а также различных комплектующих, узлов и запасных частей отечественных и импортных производителей. В составе компании имеется сервисный центр для проведения расчетных и сервисных работ инженерных систем и систем отопления.
ИНЖЕНЕРНОЕ И ПРОМЫШЛЕННОЕ ОБОРУДОВАНИЕ
Для Вашего удобства, со спектром предлагаемого оборудования, Вы сможете ознакомиться на нашем сайте www.promgu.ru. На сайте работает система заказа выбранного оборудования онлайн, также Вы можете воспользоваться формой обратной связи, позвонить по телефону или отправить заявку по электронной почте.

Основные достоинства компании, которые выгодно отличают нас от конкурентов:
Широкий ассортимент поставляемой продукции. 
Визитной карточкой любой торговой компании является ассортимент поставляемой продукции. Наша компания предлагает широкий спектр насосного оборудования Grundfos, Calpeda, Wilo, ЭЦВ, арматуры Oventrop, Danfoss, теплообменники Alfa Laval, Ридан, Kelvion, GEA, APV, Этра, оборудование для промывки теплообменников и систем отопления Pipal, Manta Ecologica, BWT, GEL, Alfa Laval и реагенты для промывки и очистки BWT, Pipal, Alfa Laval и другие.

Собственный сервисный центр. 
Компания PROM GURU (ПРОМ ГУРУ) предлагает воспользоваться качественным сервисом, производимым собственными инженерами компании, для того, чтобы избежать существенных затрат на приобретение нового оборудования и комплектующих. Сервис — всегда дешевле покупки нового оборудования. 
Основные виды работ:
- промывка, ремонт и модернизация теплообменного оборудования 
- промывка котельного оборудования 
- промывка трубопроводных сетей 
- монтаж и ремонт инженерных систем

Выгодная цена. 
Мы работаем напрямую с производителями оборудования. И готовы предложить Вам самые выгодные условия.

Компания PROM GURU (ПРОМ ГУРУ) предлагает Вам лучшие цены на оборудование и качественное обслуживание в краткие сроки.

Сертификаты дилерства и на поставляемую продукцию предоставляются по запросу. 
Вы можете обратиться с запросом по электронной почте: info@promgu.ru или по телефону +7(495) 008-15-88

Центральный офис расположен по адресу: г.Москва, Земляной Вал, д.36 

![https://promgu.ru/img/assets/logo.png](https://promgu.ru/img/assets/logo.png)